（突發）有康復者出院後再確診！！

推

唔係0確診啦
你班燈神

即係 1 單啦

破處

根本好唔返

港共又燈

又要驚一輪了

張竹君：

好返再翻發計同一單

咁計定唔計呀

第3波都未黎

醫好出院十四日再確診，無限 loop

好大機會係隻毒唔會康復，抵抗力一低又會不停翻發

柒咗啦你

咁可以係再惹到既

柒咩啫, 你點證明佢唔係再惹到啫 ?

根本未好返就出咗院 只係因為唔知邊到產地嘅試劑太垃圾

鄰國囉

0單

咁你傷風之後 好返 隔一排又再傷風

唔通你又計一次咩 ?

咁出院個班。。

係

又計過14日

屌

仲要唔知其他個629位康復出院有無一啲人仲有冇陽性

好返定義應該係檢驗唔到病毒。
但呢隻野會唔會好少少到檢驗唔到，但到當身體一弱就又會trigger 返再大量複製。

利申: 鳩up.

咪愛滋咁囉

1單

無限loop

屌你，未好返就去黑警署報案啦

係自首先啱

一隻點滿既病毒就係咁勁

嘩！咁多人出咗院，好恐慌喎

唔好咁離地啦

冇啦冇啦! 人類滅亡啦!!

再新增無限loop
咁BJ仆街了

勿鬆懈

講緊出院係要連續兩次 每次仲要隔24個鐘 冇病毒先可以

唔好比坡国笑返轉頭

有愛滋成份嘅病毒你唔係以為真係有得醫

monkey see monkey do

要關哂所有確診者去荒島自己生活嗎?

而家有個例子可以比班醫生研究下
等睇聽日記者會佢地點解釋啦

新加坡係歐美level 嚟 好難追得上

隻病毒應該借潛伏係體內，一抵抗力差就出返嚟

未來14日係關鍵

push

咁康復後接觸嘅人會唔會

出番黎開記招啦

咁仲點herd immunity

唔好咁快鬆懈

含得撚

要進行一個內部清毒程序，飲漂白水

永遠係入面唔會走!一日冇疫苗一日都唔會好返

香港唔係有自己驗法？

支那復工復課

加多個復陽啦 屌你老母

話撚左
咩叫康復？
你連個病毒個機制都未撚知
就講康復？

時政
新冠病毒不僅傷肺，還影響神經系統

世界各地的醫生發表了越來越多的論文，記錄下2019冠狀病毒病少為人知的神經系統症狀，包括腦炎、幻覺、癲癇、認知缺陷以及喪失嗅覺和味覺。

Daniela Hernandez
2020年4月15日08:20 CST 更新

日本的一位病人癲癇發作。一名航空公司的工作人員住進了底特律的一家醫院，那裡的醫生診斷她患上一種罕見的腦損傷。其他人報告出現幻聽和幻覺，或失去嗅覺和味覺。

這些人的共同之處是：推定或確診感染了新型冠狀病毒。

隨著全球2019冠狀病毒病(Covid-19)確診病例數量達到200萬例，臨床醫生認識到，這種疾病不僅損傷肺部和心臟，在相當大比例的病例中，它還以種種鮮為人知的方式影響神經系統。

世界各地的醫生發表了越來越多的論文，記錄下2019冠狀病毒病少為人知的神經系統症狀，包括腦炎、幻覺、癲癇、認知缺陷以及喪失嗅覺和味覺。目前尚不清楚這些症狀是由新冠病毒直接滲入神經系統引起的，還是由身體對感染的免疫反應引起的。

https://cn.wsj.com/articles/%E6%96%B0%E5%86%A0%E7%97%85%E6%AF%92%E4%B8%8D%E5%83%85%E5%82%B7%E8%82%BA%EF%BC%8C%E9%82%84%E5%BD%B1%E9%9F%BF%E7%A5%9E%E7%B6%93%E7%B3%BB%E7%B5%B1-11586910008

大陸版 Wall Street，簡化字注意
tag: 中国武漢肺災

五一黃圈週 五大訴求 缺一不可

到底係未好得晒定係翻閹

直接送去火化快啲

0確診嚟講要計28日

連隻病毒都掛住張竹君

咁你食完一次飯再食飯又唔計？
死左就唔計啫

吹大

依隻病毒唔係人為邊有人信

支那生化病毒點會好得返

人工島

哭𠹌左突發記者會

某國

復發算唔算

愛滋+沙士
中共人工病毒

咪燈啦屌

咪好似生蛇咁

香港個出院標準已經好撚高
都可以再中招 玩撚完

疫苗係俾冇感染嘅人打，感染咗係靠開發新藥物

全世界應該走漏好多人 返社區再感染人

做少一日簡報就出事

子彈治療

合成病毒係咁上下

認真，而家出院既人好似無強制隔離令可以一出院就周街行？好大漏洞wo

又燈

假日仲要好多人行街行山

基本衞生用品 口罩都冇生產啊
點會有自己試劑?

早排先有人話東區醫院竟然要用唔知邊到嚟嘅簡體藥

無得醫嫁

無限loop
姐係要全世界有抗體先叫完

如果好似愛滋病，係靠體液傳染，人類已經同佢共存，問題係呢隻肺炎係靠飛沫，同佢共存係最終變到所有人都有晒

韓國都有好多覆發case

屌 唔計

玩完

假康復，返到屋企同復工又野到屋企人同同事，咁搞法係咪全人類等滅種

嗚呀⋯⋯

隻22歲狗女幾時再確診？定去狗屋播下毒先？

啲親戚朋友為咗慶祝佢無事，實飯聚呀拜神呀傾吓計
然後又可以爆過

隱性傳播

咁你又傷風係咪唔洗睇醫生？

有同事住個到，話條友康復左返左屋企後一個星期先再復發 又多左7日去感染人

好返唔計囉,你好返100次咪當100確疹?

一早知

澳門趕住開關，內地又係為經濟

係咁嫁啦

唔見now有news wor
其他平台又無報

咁係佢未好得晒就出院定係出院後再奶嘢

復陽唔計

澳門就快開大陸關？

富豪東方根本就係用嚟安置依批人

香港民間自發防疫水平直頭係世界前列，要爆都唔會爆到好似馬騮坡咁勁啦

之前外國都有咁嘅案例

玩撚完，中國愛滋肺炎

不能鬆懈

咁係一單定0單?

好似PARASITE EVE, 跟你一世, 勁過HPV

又重新計過

同一條友仲計乜春

清明過咗就重陽

中完無事再中
無限loop
都唔知出左院個堆有幾多唔洗check之後又中返

破0仲要本地 未好返就唔好出嚟行啦

連燈仔話係絕症黎
唔會醫得好
個肺花晒行兩步都氣喘
之前仲笑鳩你地話好多出院無事啦
現在我知錯了

要考試
梗係唔計

其實好難, 人接觸過病毒會抗體

堂堂大國QC做到咁撚7

有排玩

重點係冇得痊癒冇斷尾好似愛滋病咁樣，屌你老母CCP搞生化病毒

係咪屋企有病毒源？

根本啲試劑有病毒係到

17歲

幾時有抗體

跟本好唔返，要好似AIDS咁終身帶毒。只可以製食瑞德西韋控制病情。

人造風土病

佢哋有覆診嘅

重陽

康復再確診唔計
因為之前已經計左

會唔會好似肺結核咁

係身體留一世 只要唔知幾時復發？

玩完 跟足一世

好有機會

一直都覺得未好晒就放人出來

有咩咁出奇
唔係第一日既事啦
支那日日上演緊

見有d住幾日就出院就知出事啦

如果係咁即係遲早全世界都中
永續武肺

咁如果個致命性強既話 真係世界末日

其實好多人可能個肺都有肺結核菌 差在幾時會發出黎

無限隱形病人

老實講咁搞法
6 7月都未完
仲話考DSE

佢放出黎我都明 因為肺病真係可以食那藥食足九個月至一年先叫做好返 好似肺結核咁

但好返唔等於斷尾

What the fuck
化武

其實真係有排玩無限loop 好似好返 出院 再傳染人

中國……

張祝珊同袁國勇都講過唔會完

係囉 我記得好似 每次抽深喉 抽好似3次 無病毒 就叫好返 放返出院

但又無話 會唔會有隱藏病毒

所以依家 咪 不停重複 入院出院入院
好多隱形病人

未來14天係防疫關鍵

抵抗力低一定
個肺花左個人呼吸困難就成日病

港大的確研製咗自己嘅試劑，有賣畀外國，準成度差唔多全世界最高。有可能呢個驗返出嚟嘅係死咗嘅病毒，因為急症室嘅深喉唾液測試只會報係陽性定陰性，所以要正式再驗多次量化病毒數量，同埋睇睇病人血清有冇抗體出現。

利申：醫護

但唔係驗到陽性即係好返即係體內再無病毒咩
如果係你講嘅情況會唔會係啲隱形病人 佢地體內有病毒但因為隻毒暫時無發出黎所以無病徵咁
利申bio f

唔知試劑驗陽陰性既標準啦

黑警沙田廣源 入屋打手足 快啲幫手retweet

無限復活
下星期就係交復活節成績表的時候
林奠就可推無限期的限聚令

屌你 ，好似生蛇咁

如果係 香港就唔會淨係得一單啦

玩撚死你

未散功就講粗口

up

會唔會再次出面唔知邊度感染返黎

計落第二日

中一次跟成世

之前有單泰國確診 好返返到香港再陽性 都無計落香港
呢單應該唔會+1

我要放假呀，咪撚搞我啦屌

咁你真係驗唔到 可以點

你將個病好似肺結核患者咁 可能會理解到

永續14日大法

話你地知..未來十四日係關鍵

南泡都百幾單出院後再確診

唔洗怕 變咗流感/風土病姐

復陽 唔知計唔計好

Push

呢d案例香港暫時都是得1宗，驚條毛

其實都幾肯定所有人無一幸免， 就算你後生中過， 你冇任何病徵，以為冇事

到你老嘅時候/ 免疫系統弱嘅時候發哂出嚟， 我諗都係要受番曬， 同埋好大機會救唔返

呢個講法有無醫學根據? 抑或只是你的猜想?

回陽呀

都估倒啦
想呃人一日0確診

有可能抵抗力一低嘅時候就會 番發？

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

i know that feel

請參考肺結核
醫生都會講可能好多人個肺入面本身係有肺結核係入面
只係未發出黎 你根本唔會知

點解呢個病老人家會突然多病發係因為抵抗力差

希望好似你咁講啦 始終大家都恐慌

武肺=肺結核？

lm

相信當所有人以為完左, 除哂罩既時候, 康復者再度復發, 到時就係第三波

未來14日好關鍵

善心打破零確診

咁舉例參考姐 你否定抵抗力差就會發出黎既推論在先

自然界係有呢種長期唔斷尾既菌/病毒 只要你抵抗力差就會發出黎

武漢肺炎係咪自然產生就唔知 但個情況都會好似肺結核咁唔斷尾

啲抗體冇撚用

同性病一樣

得一單=疫情已完

一早講過係終身帶菌, 不過無人想信之嘛...

全部出院既， assemble !
入番院

應該好快會變成 流行性病
好似感冒發燒咁